好唔開心

點解啊

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

巴打冇事嘛

好想有人愛 但知道自己依家愛唔到人

Why?

還未戒掉他留下給你那動魄驚心？

講多啲先啦 唔係點傾計

係 其實人非草木適合我多啲

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"